點解丹麥可以做到最快樂既國家 香港唔得

唔好屌我國家同地區都未識分住

早幾日聽個去丹麥exchange既朋友講
丹麥最低工資係約120港紙
樓價唔高正正常常
去超市買野一大盒奶$5, 一包意粉$10有找
香港係佢既幾倍
雖然丹麥出街食好貴 一個意粉要成一舊水
但都未夠一個鐘人工
而且香港係商業區食lunch都係呢個價
反而最低工資40都冇 樓價又高

其實香港地理位置好好 時區都係正世界中心
非常適合發展經濟 但係點解差人咁大截？

有冇手足可以解釋下？

因為香港人係狗

人工高=快樂 咁我寧願做澳洲廢物 有政府養

因為丹麥盛產藍罐曲奇

香港地少人多又無天然資源

香港政府唔係服務香港人

因為係華人賤種管理下個社會註定係垃圾

香港係國家咪得
而家只係一個俾廢國拖後腿既地區

聽講個到d人唔推崇生仔
如果去外遊期間有咗
政府有超高資助 隨時送層樓比你

因為香港有個垃圾政府
以及大量賣港賊

上樑不正 下一句

因為丹麥盛産樂高，
所以人民一定會快樂高興。

日日食曲奇咪開心

大家都頂爛市 你唔做大把人做
仲洗咩出咁高人工比你

老闆唔賺盡你就on9啦

因為香港係文化沙漠（無道德+無智慧+無文化，所以導致只顧自己ge思想） ，一日到黑只係識炒高個物價（其他國家好少會做d on9野）

人種問題

重點

華人管=垃圾

佢哋嘅快樂係建築喺別人嘅痛苦之上

利伸：同藍罐人有長期工作往來

點解快唔快樂係同物價掛勾?香港人大部分都好有錢,又唔見得真係好開心

因為香港係亞洲，
你老豆唔係鬼佬

詳細d講下啦

以偏概全

工時+人情味+物價+教育制度+文化等，好多因素ga

因為香港人唔開心

丹麥最低都要交42%稅
最低工資實質就$70左右
雖然有野係平過香港，但大部份野都貴過香港唔少
唔計樓價，只係計稅同物價，香港人既購買力唔會同北歐差好遠

人哋交返啲稅咪又係落返國民福利/津貼到

你再睇埋教育同醫療先

購買力你睇番香港份人工都唔高得幾多啦

唔慳點有錢進貢

香港人心態問題
點都唔會快樂

其實所有野都係政治 有內在 (中共) 有外在 (國際)

你估非洲d人想窮 入面大把拎權既將國內資源賣俾外國 (東或西方) 以維持自己權力及慾望

無得搞 本身地方細 其二小農口腔期文化

當香港變成國家或者得

因為香港人阻住對方條路會自吱摺摺
人地會互相道歉
香港人註定係低賤啲

留名睇五毛話北歐稅率高

我睇過丹麥算係稅率最高嘅國家之一，人工4-5成用來交稅，每個月都冇乜錢淨，但係佢地相信政府，佢地覺得將錢交比政府，政府會將呢筆錢用返落佢地身上，好大部分嘅錢會用落社會福利上，所以佢地基本上醫療、讀書係免費晒。
而香港稅率低，但係香港嘅稅收從來只係供養新移民，起大白象，以創科之名利益輸送，所以大家都好唔樂意交稅

香港人想去第二道真係好難，要使好多錢同時間，都未必有成果
但人地黎香港，易過借火，攤大手板要乜就有乜，香港人做生做死養埋人地

如果稅唔係拿來造福人民而係滿足高官一己私慾，就算地區也好國家也好，必亡也

時區係正世界中心

因為一個地方有咁撚多人 仲要日撚日放啲大陸狗落嚟

係瑞典都係每個月好多大筆錢要黎交稅

即係比政府幫你儲錢囉 日常生活以至退休都有保障

不過而家收咁撚多難民 好多本地人都開始埋怨交埋d稅養難民

北歐福利社會再咁落去遲早收皮 至少瑞典而家問題係咁

話唔定人地嘅安定就係剝削第三世界剝返嚟

瑞典係收難民 丹麥係禁難民 分清楚

其實政治問題 香港人係好勤力
d錢賺返黎係上繳同大白象工程 一係就貼新移民 樓價又比地產商同炒家夾高 地方細樓價貴

你自己咪講咗點解

基因注定，完

你比較緊草根、中產、定有錢人先？

點解人地做到就等於要香港做到？

唔好剩係比負值我住
答左個logic 先
點解人地個仔考第一 而你唔得？

你樓上就有一隻

人種問題。

除咗億萬富翁 其他人人喺丹麥都會開心過喺香港啦

而億萬富翁佔社會唔夠1%人口

丹麥全國今天應該不快樂

呢個問題問番中共好啲，點解英國做到的，中國人也要做到？

丹麥無共匪

若果人哋做到 香港冇需要做到

咁香港做得差嘅地方 亦冇必要改善 因為香港做得差嘅嘢實有其他人做得好

而香港做得到嘅地方 就唔使進步啦？都做得到啦

你話係咪

丹麥用抗抑鬱藥既比率高到痴線
不過論快樂點都比香港好得多

點解香港做唔到國際金融中心而丹麥唔得？

唉好想去其他國家住 但覺得自己呢世都唔會夠錢移民

搭小巴好多好快落既乘客

希特拉唔應該屠殺猶太人，佢地計數好叻
應該屠殺華人，除左打乒乓同貪污就冇野叻

岩啊，人地讀書都有錢收wor
我地讀書非八大都係搵人奔
除咗ou nursing ，出黎起薪30k

時區一定唔係世界中心
UTC+8 ，呢個時區附近有幾多第一世界國家？
歐美基本係同我地日夜顛倒咁制

其他果啲由教育、價值觀等等都解釋到

另外補充一個概念
亞洲國家普遍相信人口上流
而歐美國家就唔太信呢樣野

去過哥本哈根
成條街都好似識笑咁
D人又nice 同埋真係單車同車一樣多

香港獨立咩問題都會解決, 開心指數一定會高過北區同埋歐洲地區
假如你對港獨有疑問, 淨係識得崇洋媚外日諗住移民證明你唔愛香港民族唔係香港民族嘅成員

冇每日150大陸蝗
隔離唔係中國

因為香港政府唔肯幫返自己人

因為每日有150個外來人入嚟

150 x 365 x 21 =1149750

如果你剩係計物價同樓價

丹麥係一個有天然資源可以自給自足兼且出口既國家 地大 人少

香港完全相反，仲不停引入更多人口

其實你比黎無意思，要比都同紐約倫敦東京上海比啦，你咁樣同揾東京同鹿兒島比無分別

嘩你好有邏輯

北歐國家稅率好高

因為香港唔係國家囉

兒登仔成熟啲啦

香港冇自己嘅政府 當檔者施政時只係會依附係蚛共政 而唔係將目標放係香港人

*當權

無計商人當道計到盡 生活困難仲點快樂

因為亞洲人犯賤咯

華人就是喜歡權力鬥爭
階級觀念咁重既地方好難快樂

雖然丹麥出街食好貴 一個意粉要成一舊水
你就想咁平啦

因為有共慘黨

樓主唔係用人工比啊。好似咁香港做地盤一世都買唔到樓、丹麥也許幾十年就得。
香港地盤一日800計 食飯要40、買包奶要7蚊。
丹麥地盤2400既話。人地買包奶先係5蚊。

仆街樓主燈死左丹麥

哈哈 因為老豆唔係鬼佬。老豆鬼佬 老母華人都唔緊要。

講真 香港其實俾台灣 同日本都好啦。所以你話亞洲有幾慘😂

走lo

台灣真係痴撚線
樓價係市區貴到仆街
同時人均起薪得22K台幣
我都唔知D人點樣住係台灣

要返工,不了

過咗琴晚之後仲係唔係最快樂國家

去過就知
國家福利好 個個人生活質素唔會差好遠
人地知乜叫生活
返四日 放假就happy family day
有好嘅環境 去草地訓 去游水 去釣魚
聽落悶 但人地識用設計點綴生活
香港講設計？ok no money no talk

高質

香港政府欠缺財政紀律 冇左應洗得洗嘅概念

手足有無link
我ready啦

樓貴租貴物價貴人多車多
得人工低 工時又長 行業單人 華人賤種自私格
如果立法工時每周36小時 樓價keep住一二百萬 人工上調但物價不變 人口得翻400萬 咪人人開心囉

丹麥小朋友=食玩訓

香港小朋友=play group 番學 興趣班 功課
自小比人灌輸 讀書->搵高人工既野做->買樓

丹麥有咩天然資源？

agger
我地俾錢狗官->狗官移民西方國家

風力發電同農業，兩樣都可以出口

下次 google 下先？

Exploit

成個skandinaviska halvön都好開心

利申喺果邊住過幾年

秒殺

文化唔同

香港既文化係錢
不講求心靈滿足

香港人有支那基因

下樑仆街

香港比支那管治

建議未有樓未有女嘅連登仔出去世界各地找尋新的落腳點

原本香港唔係咁睇錢
回歸之後跟足晒支那文化-金錢為上

錯。由一開埠。香港人已經係睇錢

人既素質都已經差好遠啦
大把香港人仲衰過大陸人
不過佢地唔會認

Agger 尤期40歲以上有幾個臭錢果班

由你出世就要為自己自給自足柴米油盐而煩惱既地方無可能快樂

生存同生活既分別

丹麥幾大幾多人？香港幾大幾多人？

為金錢揾食先講夢想既地方點快樂
人地既夢想既副產品先係金錢

係得瑞典先咁戇鳩

人地優秀民族已經一早諗定後路

挪威上世紀90年代用石油賺到既錢搞咗個挪威養老基金

依加滾到1兆美元

人民完全信任政府,而政府又真心真意為人民服務, 改善人民生活

華人賤種本身自私基因係永遠都冇可能發展到北歐模式

人地做任何一份工都可以應付到衣食住行

人地打工為興趣,做醫生真係為服務大眾

香港做醫生只係為錢

人種問題

香港利得稅咁低食水都咁深

同意第一點
掃街都可以生活而唔係生存

香港人為左放5、6日假去旅行都要左度右度
丹麥人可以一次過去一個月旅行

香港人放假去行山都要同班支那人逼
丹麥人放假就踩單車去海邊野餐吹風睇書

香港人交稅俾班蝗蟲醫病 小蝗讀書
丹麥人交稅養自己老豆老母 仔女讀書

香港人面對新移民要就佢地講蝗語
丹麥政府規定新移民要學同考丹麥話

香港人返工準時放工叫早走 ot兩個鐘叫正常
丹麥每日最高工時不得多於9小時，或每週不高於40小時

你話 做香港人可以點開心？

咁講啦
香港做有錢人正啲
但個邊overall 做咩工 都好 特別係低賤工會好好多

真心香港揾錢唔差 好多工都比你揾到錢
但辛苦過狗
個邊真係work life balance

因為共狗管治，完

香港最撚好笑係見到班廢物淨係識得埋怨，但又要做到隻狗咁，唔諗下點樣改變改善生活

人太多好難開心

就係你呢d on9成日以為換左個特首, 換左咩咩咩就會變好, 換完你老豆都係你老豆, 你都係無30cm 長, 醒醒啦

比連登仔管治
清算業主 女人社會地位低過地底泥既新世界

唔計樓主講既因素先啦
你星期六日出街 根本又迫空氣又差
香港啲西天氣又焗又熱

有本事的話, 唔鐘意香港, 可以移民, 可以做議員, 做特首, 靠自己改變香港,
唔係成日諗點解誠哥唔係我老豆, 咁大個人仲on99想不勞而獲

做廢物都快樂我真係諗唔明

揾唔到錢=廢物

咁收租個班又可以hea wo

丹麥淨係條街都舒服過香港好多
難民唔算多

乜野素質

你都幾撚好野，而家係整個政治體制出問題，話事係極權政府，無撚晒法治
就係你D咁既仆街驚香港亂，影響自身利益，最好繼續以黨行先，三權合作就岩你D撚樣喇

華人賤種民族

啲人最撚鍾意話人地國家税率高
屌你老母 睇吓人地啲税同香港啲税點用法啦
香港幾千億大白象工程
幾百萬寫個八錦段apps

on99想不勞而獲係你想法
而家香港攪撚到咁，有改變點解俾你演繹到有人想不勞而獲?
回歸前香港係點而家係點，如果你唔係小朋友應該深切感受到
否則返去問下雙親

好老實講，如果一出世就唔使擔心教育,住屋,醫療,退休...各樣各樣
要一半人工交稅有咩所謂，而家就算唔使你交稅都要樣樣計算
果D人唔知諗乜

因為蚛蟈豬同腥港豬好撚自私自利囉
從來唔會理人地, 貪一億唔夠 貪夠十億唔夠
炒一層樓唔夠 炒夠十層

無錯

不過咁咗負皮

因為有卡斯柏舒米高

仲有大把簽證,學生學生, 生意佬

咁你有無諗過靠自己去改變?而唔係上網9 up?

你覺得每件事個人力量做唔到，就連講到唔可以?
究竟係咩心態，不過你都岩，遲下真係9up都唔得

拗乜撚丫

簡單講句

丹麥人100個有1個自撚私
香港人100個有99個自撚私

因為好多白痴以為全世界交稅都好似香港咁係白交

香港連基本住屋問題都仲未搞得掂
就知呢個政府係on9架啦

無150個
樓價合理
政府幫返香港人
無大白象

個政府不嬲都唔係以民為本,用少少錢係民生就話要審慎理財,又話對個財政有壓力,成撚日當財政儲備係盤生意咁睇 ,但對住大陸就成日送錢,起埋曬D無謂野倒錢落海

咁你仲問點解？

平人平比卜

成日都覺得現代華人好鍾意享受睇唔起人嘅快感，寧願睇住其他人賤都唔想一齊開開心心，所謂嘅階級差異都係由有能力嘅人夾硬做出嚟
梗係啦，你唔仆街嘅話我邊有得笑你

唔係，華人社會係可以發揮人性貪婪到極致
而且又唔團結，比人逐一擊破

香港人到最後都係講錢

因為香港有錢就快樂

因為香港同中國關係似美國同墨西哥

係果面住過段時間
空氣好 環境靚 人民好高質素 英文好鳩勁
人民著衫同生活好有美感
醫療免費質素高 可以隨時打電話問問題
讀書免費 大學生有錢收
出街食野係幾貴 舊幾水平均
但自己煮就平 買野煮同香港買餸差不多
酒係bar飲都幾平 不過歐洲有唔少地方更平
香港入bar就起碼成舊水
踩下單車 飲下咖啡 非常嘆

可以再望埋
佢地average working hours per week好似大概38小時
Min salary 以我所知係唔止上面講既咁少
年假好似至少五星期 產假亦都長
(有錯請指正 我都唔太記得)

2017 一定要得！

係窮呀 屌你個閪

即係唔關錢事

屠殺中國人黎講，中國人叻好多

下

師兄你清朝坐時光機返黎架？

「先敬羅衣後敬人」聽過未？

真， 未見過一個種族係可以殺自己人殺得咁大刀闊斧

可能中國最多既就係人，所以最賤就係人命

記得有個笑話係講各國最多乜野可以浪費，中國最多可以浪費既就係人

如果香港最低工資有120蚊

人人有屋住

個個有醫療，有書讀

我又唔介意交42%稅呀

其實係不丹唔係丹麥

唔知邊位巴打嘅白痴comment⋯
腥講嘅時區係UTC+8喎

唔係蘇聯（中共）咩。。。根本就係蘇聯殺中國人。。（文革+3年人為大饑荒）

香港人 大把在職貧窮 要訓公園 點撚樣開心 只是生存緊 唔是生活

其實有冇人諗過點解人地人工高但物價又會低？
成件事合理咩？羊毛出在羊身上

係香港你有得收租就夠快樂

唔討論快唔快樂先，呢樣涉及太多層面，唔單只係錢既問題

就咁講物價，呢個比較方式唔係好公平
奶同意粉係佢地出產既野，supply 多梗係平
(雖然其實hk 買包意粉要好d 既牌子一樣只係$10多d ,below $10大把）
係丹麥你hk$100 食果個意粉應該好hea 下，等同係hk 食魚蛋粉同去大家樂食個碟頭飯
hk 商業區食既lunch 你指$100果d又唔係同一個級別，你又湯又野飲，又要食咩日韓泰台菜梗係啦

我認同hk 樓價真係貴得好瘋癲
但老實衣食住行真係唔貴